中環有人冒警，被市民制服，咪再話佢地係便衣警員

【1629 中環】警方於遮打花園一帶施放催淚彈。

據了解，未能展示委任證的自稱警員到場要求立即解散集會，及後有人向疑似便衣警襲擊，最終警方施放催淚彈驅散。而數名傷者坐在一旁，有防暴警上前護理，但由於防暴警一直左搖右擺遮擋鏡頭，故難以拍得兩人傷勢，亦無法確實得知傷者是否警員。

又係Pk鄧話要show証既，唔show咪當冒警lo

市民出手制服有咩錯

抵死

冒警係唔啱架。
前排有人冒警打劫，好得人驚。

市民拘捕權(101拘捕權)

221章第101條
(2) 任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。 (由1967年第70號第2條代替)
與及:
第1章第3條
可逮捕的罪行”(arrestable offence) 指由法律規限固定刑罰的罪行，或根據、憑藉法例對犯者可處超過12個月監禁的罪行，亦指犯任何這類罪行的企圖； (由1971年第30號第2條增補)

［6點維園/旺角集會］

集會被腰斬，

去旺角/維園人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

幫手轉！

冒警被打

冒警被好市民制服

集會申請人多次要求該名自稱警察既人士出示委任證 但該名自稱警察既人士未能出示 現場市民以適當武力將幾位自稱警察既人士制服

係 睇住live死都唔肯證明
走入人群係咁挑釁痴撚線

冒警係叛法㗎

冒警真係唔啱

冒警恐怖分子企圖襲擊市民，勇敢市民成功制止

市民好ball

請緊記：雙眼及鼻是很脆弱的地方，一箭雙鵰就毁了五官中嘅兩官。

假狗

唔係頸椎咩

有手足大叫"死開啦, 左膠"

如果以後冇狗證即係冒狗
可以制服

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

人人齊做好市民

都要睇吓夠唔夠打

就算條友真冒警，班狗黎到都係拉後生個個

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 撳 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

冒警好似犯法，市民怕怕

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

係阻膠

似係藍絲冒警

[新招] 今日太唔尋常 手足翻屋企一定要小心 大家亦都要做定心理準備唔好割誠哥

冒警好似半年。。

自稱係警就係警？

拎張證睇過

推
好重要的提醒

唔該哂手足
做得好

push

幫手捉冒警人士，好市民嚟

推

行使公民權利 用適當武力制服冒警暴徒

Push.

正確觀念

話佢藏有攻擊性武器（坐3年）
有伸縮警棍就話無牌持有違禁武器（都係坐3年）
夠晒

謝絕任何人冒充警員參與和平集會
守法市民使用最低武力制服

有人冒警

好市民!

721 之後香港仲有法律呢樣野咩?

Cls 咁撚多狗 去送頭？

呢啲一定要大大聲講

要市民做埋你個份你知唔知醜呀鄧曱甴

所以左膠平時係應該抵打

冒警係唔啱架

真猖狂
當夭火車化日冒警

無撚錯

理得佢係咪狗 打鳩佢就啱
做阻膠做得咁開心

阻膠從來都唔係手足

冒警匪徒企圖制造混亂，幸得良心市民當場制服

你會唔會寫錯嘢？唔係有人襲擊疑似冒警人士，應該雙方發生口角，繼而互相有肢體衝突，疑似冒警人士頭部似乎有傷口，少量血液自行由傷口溢出。

點解咁輕手

呢d要頒好市民獎

冒警抵撚死

冇委任證而自稱「警察」/行洗警察權力=持械冒警恐怖分子

好市民要嘉許，制止冒警事件

冒警得半年唔夠，要確保佢有伸縮棍(攻擊性武器3年)就夠

，

冒警是不對的
你話解散就解散呀？

冒警唔啱，支持英勇市民止暴制亂。

唔出刀有乜用

咪就係

大聲叫
我思疑你冒警 同 藏有攻擊性武器
係現場挑釁市民
我依加會行使221章第101條市民拘捕權將你制服
唔好反抗
反抗就打佢身體最大面積 即係頭

暴徒

冒警暴徒在演戲

恐怖分子應該要死

好巿民

就算係真警，都幾大機率係畜牲，制服打低冇問題。做得好。

冒警是不對的
721

警察點會無委任證
一定係冒警

佢係冒警被制服呀，冇在場既就咪撚亂講野啦

冒警是不對的

3條仆街想扮警賊騎劫集會

下次唔出示狗證
唔好再叫委任證
要叫 冒警 冒警

show 到可以獎多幾下

思路正確

受過專業訓練嘅大狗強都唔識分邊啲係暴徒啦，
你唔show證點知你係暴徒。

721

冒警

呢個一定要正視聽
無委任證 係名乎其實的冒警

連登仔個個鍵盤戰士

邊似香討baby kingdom咁勇

大大力推！！！

P推！正確

做得好

正義既市民制服冒警寄生蟲

Push

「藏有工具可作非法用途」
任何人管有任何腕銬或其他為束縛人身而製造的工具或物件，或管有任何手銬、指銬、攻擊性武器、撬棍、撬鎖工具、百合匙或其他適合作非法用途的工具，意圖將其作任何非法用途使用，可處罰款$5,000或監禁2年。

帶文宣都可以「藏有工具可作非法用途」被捕, 有咩唔得

市民做得好

冒警會犯法

Puaj

嚇撚死我 好彩有市民幫手 都唔知個三條友有無武器

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

岩係冒警，行使公民權利制服

冒警 市民有負責去捉佢地嫁

推 唔撚明報紙點寫野

咪係

我只係見到有人帶住一班人去集會現場搞事

用磚頭制服

手足好波

值得表揚手足英勇果斷

不嬲都話遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署

1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉

做乜咁唔小心仆親

Push 有人冒警

好彩有熱心英勇市民制服咗佢哋

好好奇
㩒負皮既係咪黑警？

身體最大面積點會係頭呀
之前見咁多個po 都係叫人打手腳

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

今日集會被腰斬，需要你用Twitter推上世界！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

騙徒手法層出不窮，又扮有証，又唔show
報警又無用，呢個係無辦法之下，大家根據警訊的教導，小心提防，警方唔洗多謝我地

警察記者會有冇回應過呢條法例？

要拉闊啲睇

推呢個 大家都默認咗

又有支那狗冒警打劫

有冒警人士用頭攻擊木棍x2

你唔show，咪冒警
你show咗，一場誤會

市民行使公民權利
制服冒充警隊嘅犯罪分子

岩呀，有兇徒冒警引起市民恐慌

個D係賊仔黎

便咩衣警
一日無委任證
佢都只係冒警既暴徒